每日失眠 開始睇唔透呢個世界 點解有女仲咁

岩岩起身
身體又愈來愈痛
仲有幾日又要交租
生活唔到我都唔知點算
又無人幫 不過咁多個傾到心事既都有幾個既
訓一粒鍾醒幾粒鍾
又成日諗番起之前啲野
就黎想問有無免費心理醫生
好大壓力好辛苦
呻完啦 好好多啦

不過我早排遇到啲狗公過唔狗公既價值觀
定係90後既價值唔同左
講真既 熟左我無所謂
暫時講住兩個故事先啦
雖然都係無人幫 純粹比人笑下

1.咁有一日有個人密我
佢就話想幫我既 但佢講明有女朋友 同慢慢加條件
但佢幫既定義 要搞野
但佢話佢接受到亂扑 只要佢條女唔知
我就好奇咁啦 其實你做呢啲野之前有無諗過你條女?
佢就同我講 因為未食過無毛既妹妹
果一刻 我為佢條女默哀左一分鍾
我都曾經比人帽過 仲要當面做呢啲野
點解一個男人有女朋友仲可以咁..
你話無女想搵人扑 我都話比到藉口自己
但有女仲要搵其他女扑 咩道理黎?
最後我決定 唔覆 封埋 因為好煩
講真既 過唔到亂扑野呢關

2.呢個有圖有真相啦
好搞笑 我早幾篇文都講自住有養寵物既
話上黎玩狗 話好鍾意小動物
呢下我信左 但無啦啦問我有無梳化
玩乜狗要有床有梳化
係未當我蠢成咁？
最後呢條仔 消失左

仲有好多花生

正正經經揾個男朋友啦，係度叫人加telegram 同揾厹無分別

潔身自愛呀

有呀
自己生活左咁多年
不過我唔明白男人諗乜
明明有個好好既女朋友都唔珍惜..

呢兩個都係巴打黎
唔係我自己識架
不過唔知佢地ac名

物以類聚

絲打小心啲wo
睇你發啲文情緒都唔係太穩定
文筆之中帶點厭世
過咗去既事就唔好諗
最緊要樂觀做人
間中行下山就可以逃離呢個社會 放鬆吓自己

自己攞黎

又係你，你就快可以取代錢7成為連登女兒
btw你知我ac名，我大獲了唔好post我出來呀求下你

十個男人九個滾，剩番一個仲諗緊

個個同你傾計都係諗緊點扑你
有意無意會引導你去比佢地上你屋企
男人想扑野果陣咩都做得出
清醒果刻應該係同你扑完後幾秒既果下聖人mode
先意識到自己做左仆街野
但幾秒後會回復原狀又想扑過

邊個錢7

有啲厭世同想死架
過左去唔等於無發生過
仲要依加咁既生活
照顧唔到自己

real

呢個出現係無女既正常
但有女都咁
好賤格囉
姐係明明自己有飽魚食
但覺得隻飽魚唔靚
咬完一啖食其他再食番自己果隻
個女朋友知道真相會唔會覺得好污穢?

望到個bb啦 幾蠢幾可愛
但我隻眼無佢咁細

唔關隻鮑唔靚事
男人有得扑就想扑
大把fd有女都返大陸玩
感情同性絕對可以分開
加上你前一個post講d野比人感覺係有少少似好易食到既嫩鮑

又係你

希望樓主大步檻過 以後都開開心心

咁又係 大陸好多臭雞 明知個老婆係度都問搞唔搞野 諗起一次不快經驗 仲要比80蚊貼士隻雞

又係我呀

咁易開心就好
有個巴打幫我睇8字 話我今年又會比人呃

未必個個想呃你既

希望啦

一定會有